[認真討論]覺唔覺張學友比人高估左

唔係話佢唱歌唔好聽
不過佢果種唱腔，依家聽返會覺得老土
太刻意去chok低音/高音，成件事變到好唔自然
大家覺得如果學友係依個有軒仔/jason既時代出道，會唔會紅得起？

坤哥好聽好多

eason其實都ok, 我地新一代既聽都唔覺土 ...

劉德華就真係吹大左啦

吻別得佢先唱得出種味道

有著我便有著你

系
唔記得mention添。

離開以後live都幾削吓

佢果種唱腔，依家聽返會覺得老土
你依家聽粵劇都覺老土啦

好撚正喎

聽開薛之謙反而覺得陳奕迅好老土
張學友就知佢係邊個不過無聽過佢唱歌

用錯ac?

王菲得孤寂 多麼孤寂 誰成為陌生過路人

學友玩jer仔玩到傻能左

有冇去佢個演唱會？
佢而家已經冇乜chok 聲
人地根本一直改進緊
你就拎個十幾廿年前錄既版本打飛機

youtube有聽

佢有唱歌咩😅

唔係講拍戲路喔

話人老土

大佬佢咩年代呀, 果個年代係佢呢個唱腔ga la , 而佢又係最top 果個..

唔通你又話貝多芬唔識玩hip hop, EDM 又話佢老土畀人高估左la wor

咁周華健算唔算chok 音

屌你老母 child登真係child登
張學友又話比人吹大咗
陳奕迅又話有乜咁巴屎閉 根本就冇唱功
林俊傑係乸型聲 垃圾
周杰倫？吹大咗啦 識作曲有乜咁勁 大把人識作曲啦 吹大晒啦
GEM? 淨係識咦野依耶咋嘛 撚識唱歌咩
⋯⋯
返去聽抖音啦你班00後
痴撚線 連張學友都有人反
希望你係假膠啦樓豬

聽抖音？
佢地只值得聽天水圍漿

乜又係你呀陳生

Child登 post

遲出世得罪您？使唔使咁串。